# Репост-цензор (?)

## Краткое описание
Добавляет предупреждение рядом с постами нежелательных организаций или других источников, репост из которых может стоить штрафа или срока в РФ

Добавить в Chrome (link)
Добавить в firefox (link)
добавить в Яндекс.Браузер (link)
Добавить etc...

## Локальная сборка
Чтобы собрать расширение:
```sh
# Chrome и firefox версии
npm run build 

# Для определенного бразера
npm run build:chrome
npm run build:firefox
```

Упаковка:
**Только для unix**, пакет `zip` должен быть доступен в PATH
```sh
# Chrome
npm run zip:chrome

# Firefox
npm run zip:firefox
```

## Дизайн
[Фигма](https://www.figma.com/) // Изменить доступ